毒撚秒回

嘻

無人

係

有

學下照顧小朋友 加好多分

慣啦

渣ga 不過我都唔識

正 牙喬呢

識做家務的女人好吸引

坐我對面
叫我唔好影佢喎

上zoom

真係約左食野？

來了

我唔型 但現時自己肯做飯

係呀

真咩 咩係掛

要否組團去vcity但馬屋
打邊爐家族

好呀
好耐冇去

雪糕要大大力先不到
我每次不到手軟

HA

真係約咗出嚟？

又爆

唔上

好開心咁喎

講經

我都喺度

有美人同你食飯 執到啦

勁

我最中意3人行

係 我諗住成世瞓係到唔走日日回味算

做左你地電燈膽😳😳😳

我做咗就真

你埋單好無？cow女要講金

唔好 我冇錢

一陣你扮急屎返屋企得唔得？
想同巴士單獨相處

#35

著橡筋腰個種?

佢值得一個比得起48蚊食野既男人

咁你唔好走
我地走

想收工了

得你

仲有162分鐘

又俾人望住
好大壓力

支持

咪爭

童年時逢開窗

收 同我撐枱腳

我急其實

對波仲要一路不一路鄧
我肥仔

係呀
我唔小心㗎
俾佢哋笑一世

好似你咁正既女人食野唔需要比錢

咁我要牙喬互含了

其實頭先47咋

果一蚊係代表我要跟你機

你先係專家

我係 成日望住d女不雪糕

慘食檸檬。。。

我真係打算咁做

好變態

拒絕

我成日遊259D

講下笑 只望女朋友不雪糕

就今晚啦

慘食檸檬。。

我258d

今晚唔喇
攰

想睇互含

好多個post

大家做緊咩

我都成日搭258D 你見到我

佢唔肯

咁樣算了，我繼續家居隔離14日

橙

Gay

???

好好又幫我計

可以 食咩

幫佢換得少姐
好快就識自己去廁所架啦

仲有十幾分鐘就知牙奇上訴結果

5分鐘

好快了

依幾日都見到

唔知牙奇出返黎仲會唔會從政

求鼓勵
個心想畫畫個身唔想

藝術嘢唔急得

你咁講我真係會成日唔做

係工作？

並不是興趣黎

食飯上個水

啱啱食完

拖幾個月

食左乜阿

串燒 正

畫下素描咁

嗯嗯，就是這樣

Tea time完但又末動筆

無啦

今晚都可能食

新人留名

咩po

唔好畫住 休息下先

食乜

糖姐

牙b 辛苦你

我冇事

唔敢當 做乜改左名

秒回post

真名上連登 想chill啲

冇事就好

咁就好了

不嬲都好多

百搭撈

純粹想同佢講聲辛苦你

有咩餸

之前少留意，近排唔開心留意多左

咩樹呀

十水大尸 十尸

上訴失敗

三個都係

唉

收到

支力 攰

法治已死 大家都明

楚妹

b需要hug？

冇咩事，低潮期，慣左
總係有一排會極唔好運，係咁做乜出錯，係咁食死貓，係咁比人話，虐待完我，過左一排又會好D

食死貓
你有冇澄清返？

Need a bigbig hug
快啲完Sem啦

老闆請我食，點澄清，又唔係完全食既，
應該係話佢唔理解我做左/做緊既野囉…

有冇想轉工
可能咁合作落去都唔好

我成撚日食死貓啦，屌

想坐耐D先唯有安慰自己佢唔係最差，
出面大把差過佢多多聲

我重不

點解要做耐啲
有時feel到唔係短期可改變嘅痛苦
就恨心啲走喇
你邊知出面冇更好

唔想比其他工司覺得我唔stable

唉,鬆一口氣

傾完？

同我玩

就快

？？？

女做主動都唔work?

憑實力單身

女追男應該易d嘅 應該

同問

都係 要照顧埋佢嘅諗法 要諗多一個人嘅野

真 唔多中意出街

好想你好想你好想你好想你
是真的真的好想你

你波台手足來，成咩體統

死厹

我而家係感情台狗公

做咩牙路咁想我

你係牙路嫂？

有排楚妹呀呀呀呀

算鳩數啦，如果愛唔會有任何原因放手
說穿了就是不夠愛

you don’t know ?

789
開始做asm未啊

Ching 有料食女 屈機

彤彤豬！我愛你！你返黎我身邊啦！

唔好再信一齊唔到果一萬種理由

唔知

我知呀

小妹唔想做歡迎今晚打機

好 約定你今晚打機
得閒咪做d 得閒再做d

楚妹今晚見你搵多兩個

我無號召力
差兩個人

-2

讀b

柳b

短假期

好快完 俾心機做asm
hug

我又要

牙雞放幾多日

放四日

琴日返完工 又有個大假期

毒哥 hug埋你

濫

我刀系

你依家咩意思

冇 其實係想話你大愛

讀姐

牙B唔做了

原來大愛=濫 👌🏻

咩事頹了

b要準備拍片

日日都頹的

唔係 係我表達得唔好

想幫你揸機

有假期都唔知做乜好

頹係屋企

俾啲正能量你

加油

你表達0分？

毒撚係咁

咁就緊係

擺喺枱面錄 唔會手震

上黎傾計 陪你

我手唔識震

你也要

出去影相

你偽毒

你知道我唔係

你隻手比我斬左

快啦

知你真偽毒

無事無事

已斬

準備執下屋

陪足咁多日？

有一日出街應該會

唔加了

日日都執，今次想油油，將軍澳潮濕成日霉

我冇執

我都想油 但牆好多嘢

係你返工都陪你

幫你加油

牙雞很懶

順便執埋屋

牙b

想做愛德華

讀姐都藍

我唔係

要啦 影多啲靚相

彤彤豬呀！

寶

打氣

好暖

今晚早啲瞓 早啲發夢

讀B

我係

影影埋埋都未曬

deadline fighter

你係

你暖就好

愛你

請唔請鐘點？我做

4個鐘 仲要整ppt

B

好甜

自己的事自己做

u

好攰

hi

好

你好多嗲

秋哥

唔想再發夢 要醒好攰

啱咖啦 儲埋一次過去

真係唔係

諗到今晚食咩

口乎

吸

雞

屌

上水了

雞翼

Lm

眼瞓

雞翼b

瞓囉

Bitch c

口幾

斯文啲

仲有唔知幾多日

練完鼓，唔係咁理想，問下啊Sir點搞好

今日我生日

生日快樂

多謝Ching

生日有咩做

未反到屋企

多謝巨屌Ching

上連登圍爐取暖

生日快樂 想食雞髀

玍日快樂🥳

係咪私樓? 糖水就有得你食

我哋呢度好暖㗎

練多啲 後面開拍子機 唔好甩beat 隻手再快啲 腳踩準啲 落咗手錯咗照打當冇嘢發生
利申九噏

哭能左 公屋仔木人權🥺🥺

好差一啲層次都無

一影完就想睇

個嘴仲擦難左紙
想重來了

多謝大師 請你食隻雞髀啦

加油鼓佬好型

係啊，個range太窄好無層次，識嘢喎

食咗嘢未

你又係第一日識我？

多謝

快了

寂寞就如

想偷懶了
除左你其他人都睇唔出㗎啦
咁一如。。。
都係認真啲好

我feel到佢想推我畫素描但我唔想

自己一個放飛機

每日都想重新認識你

生日快樂🥳

好感動有人嗌我清
請你食雞髀

可以啊

藍字

每次都impress到我
每次都估唔到可以咁答

你今日生日我唔鬧你

你係咪卒得多 睇唔到啲線條
其實我都係好廢

冇乜胃口 唔食了

邊個批准

想畫咩？其實我想畫油書但係電繪可以用layer好attractive

生辰快樂

牙雞 我啱啱食咗包朱古力的🥺🥺

電繪qq公仔

咁易比你估到仲得了

要練多啲呢啲搞到隻手好污糟

想9畫佢成日逼我跟比例畫我好唔鍾意
依家電繪都可以做到油畫效果

Exactly
你真係睇得出喎
個光暗低真係Ho 大鑊

朱古力正餐

我想掛屋企

糖果色我有諗過

我用紙巾卒

30cm係身高

Yumyumyum

咩色啊我屌佢老母

lm等睇

等幾年

用排線比卒好 一卒好耐推散埋暗位
真 所以我畫個啲都係好大鑊

今晚搵人打機

電繪同油畫又唔同玩法

所以我打算卒完後加線，希望補救到

比你講多次

我係青 藍色字係好合理

做咩隻眼喺頭髮上面

加油啊 畫畫都係練的

睇唔慣你藍字

佢好衰

點解

係咪好靚先

佢對我好差的，衰男人

做咩挑撥離間我地

樓豬

睇住相機先

王子生日快樂

但係我有啲想改返

改唔改我都Like

相機

留

我keep住食零食

多謝你

好嬲好嬲

呢啲係痴線咁勁

好臭好臭

唔健康啊

Is ok

想改就改

今晚諗住幾點

最近又肥左

畫齡13日

9點10點我都得

薯妹

輕咗幾多
159磅到158？

錯
我係皮哥

大名鼎鼎嘅薯皮

皮哥

我都肥咗，想減

邊位?
me 小小薯

13日已經好叻

156磅牙我呢加

聽講啲進步越後越唔明顯

都係，人地點教都沒用

作野味小精靈嘅薯皮哥
禾係小毒撚

十點

好，要打得好好睇睇

呃…
我居然有fans?

789竟然瘦咗咁多

打錯由鳩佢

firm

點解你又識

summoning 970

開唔開心 驚唔驚喜呀

屌唔撚係比你搞到我都以為自己百六磅
我200磅 呢加196

好開心！好驚喜！

我勁

扮
156磅就156啦

但我好耐冇更新

十點畫

我都想減

首先要進步到

屈機到

係啊 早排有睇過野味小精靈

我好亂

dc

jfft真係好好睇
你地快啲去睇啦

睇吓佢哋想幾點

遲下得閒先再寫

唔緊要啦 諗唔到可以開新故

10點

唔開啦，開完就棄

點解要轉藍字？

。

?

咩

巧悶

Hit plane

Ummm 睇喱 show

want call g

有興趣就再寫
我啲興趣成日轉轉轉
之前係做手作，之後就打機，寫小說，玩下otamatone
最近睇小說
不過黎黎去去都會不停輪迴

肺炎

reading now

I will use condom

I poke a hole

其實會唔會沉

Me too

dse chicken

爸爸唔好唔要我呀爸爸

me have no experience with G
cannot accept no love sex

use coca-cola wash wash is ok

有咁多興趣 羨慕
咁你有興趣先再寫啦

講真叫雞都幾on9
出錢唔洗講，排完隊仲要帶套屌
不如去老蘭搵女，中出都得

cola kills sperm

好痕好痕

如果呢兩個選擇要我揀一個
我寧願唔去老蘭
社恐

我屌你老木 係咪我笑點太低

jump 10 times can prevent pregnant

其實係

Me help r

耳仔好痕

叫靚雞要排隊

daddy

男人為左出精會有幾低賤

can i r

撩佢出嚟

use my jj can do it

Wtf

hehe

兩個半鐘

有點髒

係咪vodka

得閒多d上來
利申：新人

唔係啦

失望

有好多呢啲人

[member]感覺好快做老襯

想出果張gif

私心中意聽呢首

呵

好！

Dllm 個個都玩動森

乖啦。我知邊張

我鍾意呢首

sor 係695

交比小妹

買switch啦屌你

想買Mario kart

都係 呢幾首可以重複聽
有d聽得多會厭

笑左笑埋右笑埋中間

睡袋好jeng

佢地會比你 你唔會想收到。。。

R頭

我收到先再屌佢老母

快啲同我玩

斬咗佢唔洗煩

冇呀 未add你fc

有牛嘛

想送返曬比佢地。。。

我唔信你冇問題

咁會點

鍾意玩頭皮

掛住你無用
都係會掛住佢
佢真係好可愛

點樣add人

玩表妹

我重q 可以掛下我

無人夠佢cute

問789 30cm 禾冇機在身

我都好kill

ok明

打機喇喂

召集了

同老母行街

佢可愛得來又傻下傻下
傻得來有會有型嘅一面
我真係食到應一應

野味森友會

好似好多人玩

動森

無switch

從來都唔知玩咩。。

玩到好攰

行邊

食雞牙屌

我琴晚有妹摸

+1 我都好亂

想我嗲你咪講

幾時到小妹遇到呢啲妹妹

Join 唔join得

可唔可以比密碼我

啱啱玩完

佢果隻可愛唔係靠嗲

牙清 呢到食雞要搶的

麻雀又話玩gartic

等我等我返緊去比多幾分鐘我

排

唔好爭食

想挽

太遲了 今晚好似冇
金牛座傢私都整埋

食雞

呢加到底玩咩

今晚玩好冇
噚晚又係你呀？

食雞我同你講好咗先㗎

問吓班friend有冇阿妹先

留返個比我

食雞定動森
而家講緊食雞

好 咁我地私奔

想跟機

好 搭埋個lift就得

係啊 dse bb想玩

食 小妹 你 八婆仔now

咁小妹食完雞再算

I played last night

唔留佢畀你
不過我覺得如果係les嘅都有機會會鍾意佢
佢有時都會幾男仔頭

我玩

rip 麻雀

有冇預我㗎

小妹都是

齊來食雞 我已經歸位

預你

咩呀你地都好多人玩

真唔真啊

Online Ed

真 我man過man

你邊方面先？
好多人都話佢其實骨子裡係男仔

食雞食雞食雞

Ok 30 bitch 小妹
-1

好呀

而家呢個年代係唔係男仔頭啲嘅比較受歡迎？

小妹有木add u?

仲有冇人食雞

可能係
可能係鐘意有主見，獨立少少嘅女孩子
我鍾意過嘅全部都有少少男仔頭

我都想獨立少少，我鐘意嗰個都係姐姐型
不過我exactly 喺另一type

紅巴定紅絲？
未必係姐姐型
但唔會想係發小姐脾氣果種

自爆？

小妹咩機都唔打
真點毒撚

我exactly 係另一type嘅女仔
我都唔會發小姐脾氣，不過我係好唔獨立嗰啲女仔

跑online

百貨應百客
可能都有男仔鍾意有人依賴下自己

我唔ok喊
但中意照顧人

我係警察

我呢啲要湊女咁湊嘅就唔好害人啦

二五狗

咁要改下自己性格啦
因為我諗無咩人會鍾意湊女

巴打我好中意湊女，但唔中意女仔易喊
淨係鍾意見到女仔笑

咁攰，應該keep唔耐

唔會啦，有人中意努力付出令到對方開心
好有成功感

但湊女好難剩係識笑
我果個係男仔頭獨立，但同時都係大喊包

喊真係唔ok
我都中意男仔頭（髮型and性格）

牙吉你仲細，大過就會獨立架啦

獨立d
自己嘗試解決問題會好好多

可

睇下點解喊啦
佢係因為好著緊自己做嘅野
呢下好吸引

點講好呢？平時係笑囉，我都希望傳染人，不過同時好纖細，會係啲奇怪嘅小事上喊，例如被人呃，鬧交嗰下feel到對方嬲

唔可以太易喊，乜都喊一餐我頂唔順

我以前把口好衰，可以整咸你456789次

我諗好多人都得只要呃我就得

好似我呢啲又冇錢又唔識整電腦嘅係咪係咁先喇

6月前連登好痴線
比人強姦既女仔著太少衫，抵比人姦，佢都會有高潮

打完？

讀

講呢啲陪玩都係功能黎

我無同佢地食雞
我同咗我地嘅dse bb玩gartic

打機都廢 把聲老牛
睇你點兜

吓，我覺得而家都好癲，仇女聖地

屌你咩 依家食雞啦

Cook for me ,thx

畢竟成班毒撚

我阿哥不嬲係輸嗰個

溝唔到女既毒撚係咁
唔洗太上心

玩緊？
我又要！

聽日唔洗考

拍片

買就得

差你

Who is dse bb

佢岩岩玩英文版
而家玩完

我阿哥永遠禁住我黎打 打機or現實都係

join la

而家？

Wow

小妹

我要

幾時玩

麻雀代我得唔得

now

？

差一個呀

好似係 你代我同佢地玩 我要做asm

開房

打機先喇

gartic啦屌

Post link please

你估我幾歲

我大你一年

保守估計28

入嚟未

屌 cls

兄弟之間咁㗎咩？

呢啲全部都係19歲認真

搵人問小妹幾歲未

Link 呢
想爆粗喇我

咁你大我一年囉

係。。。。仲有一個鐘要交。。。。
屋企人喺屋企係咁講野。。。

gartic啦

你好老

乖女

搶電腦 搶console 搶sofa 搶電視 搶廁所

好撚亂

you too late bro

b你幾歲

小妹六歲

叫佢地靜喇

唔問

我17就快18

邊有22

叫姐姐

我都覺

想jer爆你 你死老坑

姐姐

等你。如果未瞓嘅話

屌 慘慘
請佢地安靜下？

你同讀子一齊jer我囉

好牙 死老坑

笑死老坑